大欖隧道貨櫃車鏟巴士站墮橋 至少10人傷

大欖隧道貨櫃車鏟巴士站墮橋 至少10人傷

大欖隧道晚上近11時發生嚴重車禍，一輛貨櫃車沿大欖隧道青朗公路往元朗方向行駛，駛過收費亭後，疑失控鏟上巴士站，將大批候車乘客撞倒，再衝落山坡墮橋，跌落八鄉路翻側。

現場消息稱，山坡上佈滿傷者，最少有10人受傷。救援人員正趕往現場拯救傷者。

一人當場不治

好彩夠夜，應該唔多人

一死

好似好大件事

同深水步嗰單有咩方便

都未必

死神來了

WTF

痴推線

pk了

當中一人當場不治

係架貨櫃車跌落橋

以為係推架巴士落橋

如果屯門公路轉車站發生既話會唔會仲傷得多人

無痛苦咁死
算啦安息

10點先係度轉完車

都唔算好夜

起碼入屯門巴士呢個時間都班班爆

咁大條直路都可以炒到飛出橋點渣車

將大批候車乘客撞倒
睇黎唔只一件

呢d時間仲好多人

RIP

大欖隧道都唔少人架
同埋屯門轉車站中間個分隔長d兼係石屎 無咁易撞到行人路

要有幾快先衝埋落橋底

打保齡球咁打

等車cam流出 分分鐘又係同人玩

貨柜車

佢前面嗰個位係68X/268X入洪水橋
平時無論咩時候都好多人等車

撞左啲人落山坡

癡撚線,等車都要死
揸貨車條撚樣係咪又係果D一日踩好多粒鐘冇精神既case呀

唉 岩岩先新一年就飛來橫禍 rip

貨櫃佬

呢排D炒車都好恐怖

呢個位都出到事

解脫了以後唔洗返工

呢個鐘數仲要好多搵食車手 揸大車都過100 有d番兩更一恰眼訓就真係係咁先

諗起有年年尾五個扎鐵工人臨收爐前一日比架醉酒貨車一野顏醉哂

10點幾返元朗天水圍既巴士都好爆，特別69x 268x 268c 269c依啲
Btw個到其實都係條好闊既大直路，到底係發生乜事先可以撞上去

無圖？

東網

真係死神來了
人地話揸26危險,而家唔揸車等巴士都照死

痴撚線

都係咁多人

每次年頭年尾
又諗起有次灣仔118城巴
同692將軍澳

bowling

我屌 衝到咁遠 肯定超速啦

睇黎應該唔此死一個 rip

黐撚線

我女朋友頭先先係個到等車
嚇死

前面係收費廣場，理論上唔快得去邊
除非咁大架車都超速衝autotoll

前排全部入元朗
68x 269d 968 268x

仲以為回帶2003年 飛落橋

高速撞客，傷果d 應該都傷得好勁

rip

上年先藍田反左城巴

剛剛經過
生死真係一線之差
rip

坐968仲諗緊乜事...rip

就算有死刑條友死10次都唔夠

屌佢老母，點樣揸法先可以撞到最左線

貨櫃一定好撚快，累死人....

睇有線影到已經分別有兩塊布冚住d野 姐係起碼兩個

壞brake

Cctvb 竟然有直播

大欖轉車站好多人ga

岩岩過收費亭都揸到咁快?

哇屌，我十點幾架巴士先岩岩經過o個個位

cls好彩今日唔係塔巴士
平時我就係呢個位等轉車

有

未必係兩個0既, 可能係顏到散左範圍大一塊布唔夠冚

前面都上斜啦屌

衝到去個個位

呢個站日頭都好多人轉車㗎

痴撚線
好多人十點幾食完飯或者放工係市區返黎
11點左右仲有大把人轉緊車
呢單野真係唔敢想像

究竟點會可以撞落個個位
唔係有個位分隔開巴士站同出面行車線咩？

啲貨櫃佬平時係公路都飛車咁 cls
今次真係累死人

撞完人仲衝到落去 行緊幾多

rip
平時都係個個位等車 頭先仲諗住搭巴士返去
最尾陪朋友去左搭西鐵

呢個頭位， 268X, 68X, 269D, 268C

落元朗差館，我會揀呢幾架都唔坐 968, 68M

痴線
好在岩岩無落車等68E 個站對到正一正

吊佢老母死貨櫃佬落地獄啦

又黎

呢個位過左收費站都唔知有無200m, 仲要巴士站係左邊，點失控飛到咁左

隔唔哂 睇睇google map就明

仆街早幾個鐘先轉過車黎

新聞話死者係27歲女 咁後生就飛來橫禍

果個位係巴士站黎 點解佢會入左去果到
就算過autotoll都冇理由咁快過 快到要失控

大把貨櫃佬衝住過booth

真係等車都唔好塞住兩隻耳仔玩電話
無啦啦就死神來了

係，大欖有個欄分隔左個巴士轉車站

出左收費亭之後左邊就係巴士站
已經有排廣告版隔住
定係個司機衝左auto toll衝埋入巴士站？

d的士佬比人阻一阻都屌晒老母

應該係同朋友食完飯 返屋企

係轉車站最頭果個位衝落去
果個位係轉車站出返公路果個位，冇分隔牆
橋下面仲有去錦田既巴士站 好似九巴68E總站就係橋底
anyway rip

咁都炒到埋去 真係死神來了

上面有圖解釋到你問題

排廣告板未完全覆蓋巴士站

新一年就飛來橫禍。。
Rip

咁撚遠都撞埋去，貨櫃佬搞乜撚野呀，人地返撚左成日工諗住返屋企就俾你撞撚死左

架車仲要有化學物品

垃圾貨櫃佬

如果死果個係支那人，咁小鳳姐要出場嗎？

Rip

如果咁岩排左係堆燈箱到俾佢頂住 就算反應到都冇用啦

的士佬好少用自動繳費
佢地比cash多

撞呢個位算係無咁多位
撞站尾落車/城巴/機場巴/265M個位應該死十幾個都唔止

幾時都話貨車佬正一係仆街冚家剷黎

Show Blocked User - BellaElla

成日夜晚搭巴士過大欖 都見到貨櫃佬渣到鳩下鳩下 ，好鬼得人驚

呢個真 265M個排連埋978/279X 最少死10件

包唔曬

其實係度諗 就算唔塞都未必反應得切
當然 有時的確係要睇下路面環境

哇 咁撚大獲 rip

呢個位同收費亭應該都係300米內
咁都幾大機會係auto toll過
BTW等緊轉巴士既人都未必見到佢衝埋黎
如果真係上圖個個角度衝入去
廣告板遮左好多視線

屌你老母貨櫃佬 日日番十幾個鐘坐完長途車係度捱眼訓等轉車果 d人屌撚死你

等等下巴士就無左條命

係 特別係251M好多人等 又排係巴士站燈箱後
貨車衝埋黎都唔知

屌鏟入轉車站再鏟落下路 個司機係咪on9架

等巴士都唔好長禁電話
走唔切

你班港豬 死多啲就啱嫁啦

下面係咪仲有巴士站

屌

過收費站應該有減速 有咩理由衝到咁遠

屌你老母呀

我初時仲以為係咁

撞完巴士站仲有力可以飛埋落橋普通人都好難避到

大家有得揀真係盡量搭地鐵

咁樣鏟死得人多

由7仔嗰到飛埋去嘅話，除非啲人上晒車唔係279x條隊長期都有人排就死得人多

最頭唔係呢種design

司機瞓著左？

因為唔係咁多巴士會入天水圍最北 所以都真係幾多人等265同269m
但其實講到尾大欖夜晚真係仲有好多人等巴士返屋企，住大西北每晚長途跋涉返屋企已經好辛苦，仲要比依d仆街司機撞 個司機咪撚死呀，梗係要留返條命要佢生不如死

好好笑咩？人命嚟架

福兮禍兮
有時D野好難講
生命真係一線之差

意外嘅野 邊到控制到 上次縱火單野咪又係避唔到

yes

251A/B

rip...
希望其他傷者無事啦
每次新年前都有大野咁

251M摺咗好耐啦
嗰度應該係68X 268X 同埋唔記得邊幾間入元朗嘅巴士

連廣告板帶人冚落去

地鐵上次條癲佬放火咪一樣避唔到

今日搭車係美孚先有個柒頭寶馬司機無端端係盲點位插入黎
插完入黎又收油 巴士佬BOOT佢又踩油加速
唔係巴士佬DUP得切成個巴士連埋美孚橋陪佢攬炒

夜晚又見到呢單

搭地鐵，燒撚到成隻手植皮都冇錢賠

最前係元朗,中間係天水圍

炒唔到去個個位既
淨係元朗頭位排隊客都已經夠晒大鑊啦

橋下邊係251a / 251b嘅站

仲有朗屏車都係停最頭

如果251A條隊夠多人應該一野就隊晒落去

爸爸係後面架車 見有人死左 勁驚係佢

嘩呢單咩嚟

過完收費亭冇耐就可以炒到咁勁？

TVB live

恐怖之夜

其實嗰條大直路 好多車都係飛住咁過收費亭

RIP…真係飛來橫禍…

咁嘅位都出事

班警犬快啲查發生咩事啦
希望傷者早日康復

上年深水埗仲恐佈

個邊超多人等車架 排巴士條隊有時仲過埋貨櫃訓係到個位
申利： 住附近

連埋個的士司機。

27歲 女
rip

大直路壞brake咪收油拖波囉

呢個位多人㗎
因為去洪水橋得68X/268X
而且又唔容易上車

TVB 83台live

八鄉去細搶救 地址大欖隧道收費廣場

呢個慘能到..

其實成日都有車鏟上行人路
咁岩無人所以大家無留意姐

無了

痴撚線
最左線係巴士線
咁都炒到上巴士站好撚似有心咁

多極都無後面天水圍+上水咁多啦

251A 有冇事.........

之前仲有單係貨車撞落架小巴 段片睇到心都up埋

得一個人死算好㗎啦

好心 立返死刑啦呢d公路炸彈 一個換十幾件

不過依家啲人真係唔識渣車，夜啲返屋企都驚餐飽

屌佢老母你推到陣剷落前面假山，撚有人理你咩

未必
可能去到醫院醫唔番都係計
當然最好唔好再有人死啦

橋底應該人數唔多

from 東網

咪就係炒左落去
251a個個時間都多人排

夜啦
你聽日仲要返學㗎
夠鐘收皮啦

諗住夾份飛的快快手番屋企團年
點知

其實死一個都嫌多

果個位係唔係岩岩先過收費站？

屌你老母

呢條打靶

係

一早話左要行伊斯蘭律法，犯事者點對人自己受返，好似之前碎自己個女屍呀，最近審緊虐殺私影妹到呢單野撞死人，全部都係用伊斯蘭律法重典可以避免，宜家香港根本就需要以宗教治國

呢個真係慘到仆街 平時唔喊都聽到勁想喊

咁多人死，唔撚見你死

趕住返屋企睇車路士？

同當年累到265M個貨車佬一撚樣
成村人死唔見你死

仆街正一陷家產
快D落地獄

平時就係係依個位等車番屋企

好心呢啲人就終身停牌啦

最弊就係永遠班撚樣都撞唔死
人哋就輕則時間，重則條命同佢埋單

真係覺得好心UP
大家辛苦左一日
準備回家
就遇上意外

大欖係日頭都可以無啦啦撞車

垃圾貨櫃佬 死咗佢啦

死者疑為二十七歲候車女子

應該立返死刑比公路炸彈

【青朗公路車禍】目擊者：候車客低頭玩手機被撞飛
一輛貨櫃車昨晚深夜在大欖隧道青朗公路失事鏟上巴士站，撞倒大批候車乘客，並衝落山坡，讀者莊先生當時正乘坐巴士往上水方向行駛，他講述事發前曾遠望涉事巴士站，看見多名候車乘客低頭玩手機，未許他聽到巨響，探頭查看即見涉事貨櫃車已衝落山坡，「嗰排乘客瞓低咗幾個喺度！」

莊先生形容現場場面「好震撼，(架貨櫃車)嘭嘭聲飛咗落去，成架巴士啲人都嘩嘩聲，問咩事呀，問咩事呀！」事後他所乘坐巴士未受事故影響，繼續行程離開，他不禁慨嘆：「希望(貨櫃車)司機同其他人都安全無啦！」

公路炸彈

巴打要小心呀

其實有D撚樣行高速 大直路
大欖同汀九呢D無急灣都可以撞
應該要成家人拎出黎陪葬

不過唔單止貨櫃佬
D泥鬼都好撚仆街
一年要死幾件呢D仆街陷家產
睇佢地老婆仔女幾時比車撞撚死

265B+265M+279X 三行人，實變肉醬意粉

如果壞brake都要揀個多人嘅巴士站隊就仆街死

有幾次見到啲司機係三幹一路揸車一路睇片

街坊

佢剷落去個位好似係個墳墓

R.I.P.

訓係度個台?

有時上美孚橋都好撚驚成架車訓落去 個欄咁矮見到都驚

個

睇相應該撞到268b,268c個位，都係去元朗

巴打同班伙記要加油
希望大家平安無事
死者安息

有個識既人係呢單意外死左
意外前幾個月係街到偶遇，仲吹左陣水先散

會唔會有車Cap拍到事發經過？
一定係衝住過收費亭 如果唔係無理由撞得咁誇張

好明顯呢啲飛來橫禍，唔明點解要focus係低頭玩手機度…屌你就算你一眼關七都避唔到啦，你估你超人咩

呢個真，有時望住啲欄咁矮自自然然就會諗起汀九單野

避到

後面排隊上緊客D巴士囉

實有

荃景圍上屯公個條天橋都好牙煙

點走到啊
前邊倔頭路
隔離鐵絲網
仲要突然之間有架車產過嚟

好恐怖

肯定飲完酒渣車啦

agger,呢條目擊者好似想blame埋落傷者死者度講到佢地低頭用電話都有少少責任咁

個司機訓著左

低頭玩手機避到機率就一定低左
以後等巴士都唔玩手機la

啱啱過完收費站車速正常唔會快得去邊 貨櫃佬係咪玩緊電話

新聞話過到吹波仔

又無喎，警方話通過酒精測試
似超速多

咁大架車撞完人撞埋鐵絲網重可以飛落山肯定唔止咁慢

呢條司機判左咩

tvb又下調左個受傷做三人

睇下情況

講起天橋
次次搭970X經過山道天橋都好佩服司機手車

收到風黑衫條友去左做射技人😂😂😂

係失控定醉駕都未知
成班弱智西又未審先判

😂😂😂

香港真係好多馬路炸彈

仲未計佢巴士站分咗兩邊
一邊比巴士站嘅廣告遮住

個司機係咪好大機會面臨控罪

一定係危險駕駛導致他人死亡

個小朋友有無事？

判咩野?
點判個貨車司機先無責任?

真係唔知點避
你識瞬間轉移?
你避左邊佢扭去左邊你點死

依個位上星期六先炒完右邊。今次炒左邊

我唔係消防。。。sorry

老危無走雞

失控就唔撚係司機問題?
有車牌未呀小朋友
香港地揸車撞低物件點撚樣都係司機錯架啦

連登神探呀，你識條鐵咩

我諗佢意思係講緊個班想搞清楚點先撞到咁嚴重既連登仔姐

新聞咪話通過左吹波仔囉

宜家仲搭緊巴士過大欖
以後都係一程過唔貪快算
個條路出閘啲人已經俾大油走100
單係講衝埋嚟
有廣告牌頂都有碎片車埋嚟

都係o個句,點樣判法,
炒上馬路撞死人都無罪呢?

d中小學雞冇車牌果d即刻衝出黎柒

搭6號15號個d係灣仔行司徒拔道上山仲要片住去又係淆撚到

970落水街都好難渣

【奪命車禍】車Cam直擊貨櫃衝落山坡 橋底司機倒車避一劫

蘋果快能到.己經有人報料左車cam

啱呀，唔好比佢死

【貨櫃車鏟上大欖隧道巴士站 1死多傷】

大欖隧道巴士站晚上發生嚴重交通意外，多人受傷，1名27歲女子當場證實死亡。

cctvb
又話5傷1死
刻意報細傷亡數字。
咁似鄰國d做法

站尾唔係有欄咩

cctvb：撞巴士

蘋果話架車裝化學品
都唔知會唔會漏出來

推埋鐵絲網仲唔變肉醬意粉？

目擊者 候車人低頭玩手機

有咩可以爭論既地方
係咪想講係班客行出去馬路比貨櫃佬撞到訓低哂
然後貨櫃佬失控自炒炒落橋咁撚搞笑下話

講緊橋底司機

個女人

電話都唔好玩 聽聲再望巳經等死

除非有車cut架貨櫃車搞到佢要扭軚避
但我諗唔到有咩車可以cut到架貨櫃車會失控

好似災難片咁

陳小姐無神神倒車其實會唔會撞到後面

真係咪話唔驚 佢都起碼識郁

咁實有人避到 有人死

咁嘅速度無玩電話都一樣無得避

純個人猜測 ...
貨櫃佬行auto toll 唔收油 50過閘地板油上斜
A一係 行車道二收一個位（巴士轉車站出口） 搶位失敗避車扭呔衝落去
B 一係 突然分心/暈倒

估A係因為次次行左邊通道啲櫃佬泥鬼大車架架老撚馮直衝 細車真係怕撚咗佢地
有啲仲搶佔中線 架架100直踩
睇見就驚

不幸中之大幸係
啱啱好唔知251A定B上完客
而部車啱啱好有避得到

CCTVB: 青朗公路有貨櫃車撞巴士後墮坡一死多人傷。

有時呢d野整定，之前深水埗E21A撞車單野(衝向行人過路處左邊車頂片入簷蓬)除左2個等過馬路途人，仲有個係坐上層乘客

RIP...

當場rip 果件真係慘😔

上面有冇巴士泊埋一邊

撞巴士站

又未咁誇

咁比佢撞果架巴士去左邊

關低頭玩手機咩事呀其實 保特都走唔切啦

啱啱上面唔係有目擊者話見佢直衝之後下面一排人訓低咩
好似無提到有巴士喎

岩岩坐巴士經過
見到 嚇死

幸好嘅係架巴士爭兩三個車位先到
如果衝落黎攔腰撞架巴士，架巴士反硬都似

呢單係吉車行後備路軌停唔切炒左
個車長好似只係輕傷

27歲

睇片架貨車餘勢都幾凶狠

有部私家車岩岩行過差d奶野

落山梗凶

好彩251A去上村冇人排 如果唔係就仲大鑊

都係睇撞唔撞得正架jer
講到主因咁

如果係撞巴士
有邊條線既巴士係唔入去個轉車站而直去
利申 真心唔知

e21a果單有個阿叔直頭坐上層撞石屎位都死唔去添
呢d野真係整定

好似冇

留意返係報紙佬有心spin姐，睇返目擊者自己講個段都唔覺有特登強調玩手機。

撞巴士站後呀 驗眼啦

執番條命

留名跟進

等緊巴士 前後有人
後面廣告牌 前面欄干
無玩電話都走唔到啦
個條莊生不知所謂

總之有馬路地方都係唔好玩手機

所以要死都可以咁樣飛來橫禍，E21A果單咁片法都死唔去，天注定

d報紙報新聞on99咁

會有巴士經得隧道而又唔停隧道轉車站架咩?

神反應啦
見到個下剎車仲入倒後
點炒都唔及貨櫃車壓扁啦

佢好撚彩 岩岩好過到
都車尾貼貨櫃車頭呀
唔係佢都出事

2架的士咁都停得切

應否立例2號牌或以上駕駛執照持有者，每兩年重新上堂考試續證？

通常比人講到回唔到就會講總之xyz

出城個方向大把啦
回程真係唔覺

某d特別班個d車
969c

可能現場好大聲

[屈機mode]可以係暫停服務空載車 [/屈機mode]

回正題，cctvb真係up得就up

唔係回唔到 係實有影響

夜晚11點一定冇可能有特別車行緊

唉 越嚟越唔鐘意d貨車佬

rip...

下邊條路係去錦田居民巴士嘅必經路
轉車有啲人要行下邊走
即係有巴士站同下邊行人都俾架貨車車中

鳩估：
貨車經中間 autoroll走
入閘時都可能訓咗幾秒
架車冇扭直經廣告牌盡頭插入巴士站頭飛落山
當中撞到等去元朗方向嘅乘客
而橋底下亦有行人受傷

如果有架巴士埋完站啱啱出緊個陣撞正佢衝落山就仆街
不過通常出站都會睇路口既....

都唔係第一日, 師傅教落, 咪撚拍住貨櫃車行

事發係向元朗天水圍方向，呢個方向969C一樣要停轉車站(佢係去港島方向先唔停)

重型車司機大部分都癲，持住自己架車大架去草菅人命

個BMG做咩野

生果係咁懶係野咁
熄聲睇啦

如果炒7仔個位，11點都應該唔只死一個
但橋底位應該大把人等緊車

一係拿拿聲爬佢頭，一係俾佢走，尾都唔好跟

你有冇睇過行落去條行人路係邊

如果炒中間或者尾就仲大鑊

師傅
你真心？

阿叔有牌個陣你毛都未撚出齊啦死垃圾
成班又喊又盛
死撚左個個你老母黎？
鬼唔撚知個司機有責任？你自己開返隻屎眼睇下前面D人講乜春先啦

有前段見到佢俾錢識停車 落山前無車阻佢2收1

下面架車比車中

車壞左？

from 小心駕駛

唔該巴打

頭先11點大欖隧道轉車都見唔少人

好彩你唔係quote我,如果唔係你就7老8十

仲有架白色私家車差少少比架貨櫃壓爆真係差好少

班貨櫃佬有啲仲衰撚過班的士佬 成撚日死推爛推 個個趕住去死咁撚樣

269R唔係紅館有大活動先開咩？

條片入面架私家車唔知有冇事

有梗 成架炒起

D貨櫃佬真係好癲，前日揸車都差d炒，毫無預兆無啦啦cut線，仲要勁埋。好彩踩得切個brake。

唔中私家車

中左

成班弱智西又未審先判

鬼唔撚知個司機有責任？

你都駁撚左自己囉
我都廢撚時再講落去啦廢中
你自己開返隻屎眼睇下你自己講乜春先啦

司機仆街

司機既老闆仲仆街

根本呢d工唔同寫字樓，無得比你釣魚

為撚左慳人手（慳錢）請少d人chur個司機開工

祝每一個響運輸經費到打斧頭既僱主，全家比番自己公司既司機用42呎櫃壓死

司機應該無事
如果後座有人就唔知啦

佢brake左先中 如果佢快快手過唔會中

蘋果個度錯啦標題

馬路的事討論區

搵食艱難還搵食艱難
做得咁辛苦咪射一日波抖囉
出左事累人地又累自己
輸撚哂

死link??

新聞話中咗

黎智英走左之後成日都捉到錯處 好馬虎

屌你老母
一係玩電話
一係就訓撚著左
邊度有講撚錯架

揸搵食車會炒離唔開呢兩個原因

睇個勢都似hi到

佢一直直線咁衝埋佢架喎

點解司機唔撚死

比完錢唔夠兩秒就訓着唔係掛
似係比完錢放緊錢入銀包又或者執緊野
又以為自己一直行緊直線無為意
到察覺有問題就已經係巴士站前反映唔切

唔係訓著啦
擺明玩電話啦 條仆街

有停收費站 一出冇耐就左邊行 似收返埋銀包又唔知做乜掉落地 低頭左手拾銀包 就...RIP

d貨櫃佬旅遊巴成日揸到勁撚快 又推鳩人
揸26成日隔離有大車好快咁話 痴撚線

睇落又唔似好快，岩岩停車比錢應該唔會訓著

起碼3,4秒冇望過前面個司機都痴撚線

再睇多次條片
一開始貨櫃後面架的士想轉線
似乎係貨櫃比錢都搞左好耐

呢d仲仆街

以為自己藤原文太，一邊控車一邊搞呢樣果樣

整頓好d野先行啦

趕趕趕，趕撚住去死咩，做撚親呢行既都係咁撚趕頭趕命，不過都係果句，都係僱主幕後chur成人咁

ON9
個個搵食車司機都會放定散銀係左手邊比錢
就算要放銀包成個動作唔使五秒
佢會一路搞自己野而一路行緊歪左而唔知?
奇聞喎

賴得就賴

而家係邊個揸車????

搵食車拎銀包

我揸私家車都唔會拎銀包

離開收費亭之後就一條直線衝去巴士站,似係玩電話,一出收費亭就咁揸住軚盤出,無望過出面

好撚多神探😂

你老味 岩岩cctvb係咁打架 而家比佢del柒左

好撚多司機鐘意玩god hand架嘛
抵啦件仆街司機,最撚好坐返幾年終身停牌呢D死仆街
可憐27歲死撚左

渣架咁既車仲夠膽玩電話既人

落去下面同佢祖宗十八代玩就岩

痴撚線填命啦冚家鏟

03年貨櫃車迫265m跌落汀九21條人命
個貨櫃佬最後打甩危駛駕駛坐左7個月就出返嚟

咁怪既 暈左？

痴撚線呢個位都可以出事

個櫃有冇壓到人？
如果重櫃壓到應該冇得救

rip

斷九估 應該係無渣堂呔 架車有動力緊個陣自己扭去轉車站位

好恐怖。。。

從來都覺得馬路邊、巴士站 好撚危險
特別係香港，人多路窄
D 車仍然開得咁快

相信都無咩解決辦法

死左21個人都只係坐半年
姐係平均整死一個人都只係坐一個幾星期

司機不負責任 點防都無用

究竟佢做乜尻呀佢老母閪

咁啱就影唔到出事個下

係醫院聽到警犬講女仔係爆頭死

遲D實有更多車CAM流出

剩係埋站兩部巴士一定錄低左

屌 佢唔係極速沖過去wo 似係訓撚著左 或者整緊其他野冇揸實個軑 痴撚線 咁大部車好心小心d揸la

屌好恐怖
Rip

呢件事就係 唔好低頭玩手機既最佳例子

你無玩時就算意料不及
當有大型車迎面向你時
都起碼會有反應動身

而家就..

九巴cam邊有得你睇

哇屌
好慘等巴士死呢D真係好無古

都有機會流出既

而家好多巴士佬為左自保通常會裝個私家CAM擺係駕駛室到

唔似訓著掛, 啱啱停車俾完錢應該無咁快訓
九成玩緊電話無望路面

題外話 香港真係好多痴線癲佬 下下趕撚住唔知做乜9
岩岩前面有架學神 我係中間
後面架寶馬又係好撚趕時間咁 cut去對面線爬頭
講緊段路只係5秒到既路程
最後落到前面 咪又係係燈位停撚左係到

呢D垃圾司機真係仆街死啦

呢D坐終身啦屌佢老母

唉屌你老母
新一年搞D咁既野

屌佢老母
試下搵人用車試下撞鳩D仆街 睇下佢地閃唔閃到
痴撚線
將個責任掉比傷者?

但係九巴唔比員工裝私伙cam

我都諗緊有無睇錯 特登睇左幾次
好似成架飛起咁

成架車產撚起左

講撚到唔玩電話就避到咁
根本由意識到架車衝埋黎到俾車撞都係得幾秒時間
你反唔反應得切？

紅館散場線嚟㗎

等車有幾多個唔玩電話 ?

睇貨櫃車車速唔係好快
馬路又唔見有障礙物
我估都係失去知覺/一時分心嗰啲

條撚屌 一係玩電話 一係有病暈左暈

香港應該立法禁止任何出過大事既司機再揸車

新年溜溜又嚟一單
死者rip

似雙手離軚加路面令車頭對向左
隻手揸緊軚向左左邊冇可能唔知

大欖隧道奪命車禍，姓王27歲女死者的兩名家屬，於凌晨1時許趕到意外現場，由隧道公司職員帶領前往認屍，家屬情緒激動表示，女死者已婚，育有一名一歲幾的兒子。

好無辜

唉 可惜香港法例對危駕從輕

屌仔細老婆嫩 咁就死左 個b歲幾就冇左老母

個小朋友咁就冇左阿媽

唉 真係好慘
呀仔仲咁細個就無左媽媽

要終身停牌

仔細老婆嫩唔係咁用下話

Btw rip

每次睇到呢啲意外或者自殺
我就覺得呢個世界根本無天理
間接、直接害死人嘅仆街最多坐下監
有啲重要尸位素餐坐享高位，連應有嘅懲罰都無
可憐因此過身嘅人，生前無做錯過咩事
就咁就遭受橫禍

貨櫃佬撞死27歲後生女

無常

咁佢真係嫩口嘛 用錯sorry
rip

時也命也

好明顯畜意謀殺啦

個人食幾多著幾多真係整定

班廢中廢老仲害我地啲後生唔夠咩

貨櫃佬死全家

自動駕駛會唔會解決呢啲意外

危駕最多坐半年，香港車死人真係最抵

但係佛學解釋係前世積落
點解會咁

東北單野都要坐8個月
車死人起碼坐十年八年啦下話

係
一次犯錯就終身停牌
迫班仆街渣車要醒醒定定

咩搵錢養家追更眼訓
唔係藉口

btw
RIP

佛學既因果報應只不過係導人向善
現實根本唔存在呢樣野

得閒入塞車post睇下，大欖汀九全直路都可以炒車炒到封左條線，只係平時無搞出今人命

但係佛學都講前世恩怨
乜都賴前世
點導人向善

今日嘅因
明日嘅果

要積極種善因

如果你信前世做既野今世要還既話
今世就會做好人, 唔想拖累自己既下世

已經 , 都係講返單野啦..

儍啦 你睇下屯門公路推架巴士落山果個坐左幾耐

呢d人渣司機真係要判終身先識驚

RIP 每年年頭/年尾總會發生啲大事
諗起多年前西貢有單反旅遊車 都死左人....
接近新年都過唔到 希望接落黎啲傷者可以大步檻過

真係唔知點解年年過年前都係咁
成日都會聽人講「過唔到個年」

如果係架車失控會唔會叛誤殺

大膽假設, 貨櫃車司機比錢之前唔小心整跌哂散子
搞左好耐先比錢,開車之後一路執

目測車速60左右, 而且路線明確
巴士站嘅人唔玩電話真係走得倒

so?

就係唔快先唔會有人避
正常人都諗個司機會停到
睇片架車其實好正常
你話架車超快咁沖埋黎
一早有人大叫成班閃水la（前提係架車直線咁沖埋黎）

真係死咗都唔知咩事，好撚慘

全能嘅連登仔
一定係見到架車鏟緊埋嚟
打個筋斗就一嘢跳到上車頂避過一劫
再唔係直接用對手擋停架車救晒全部人

個個馬後炮就叻

不如直接話任何時間都唔好玩電話，除左訓覺外要全時間眼望四洲，耳聽八方

就黎d車主禁止人使用馬路包括企係馬路邊
仲有果d話路人沖出去果d司機都唔見晒

返咩工11點先收工

幫你老母接客

個司機飲左酒定啪左藥

放完大假, 沒晒警覺性

你夠鐘上堂喇，做曬功課未？

咪撚講埋哂呢d廢話啦
無人會知幾時飛來橫禍嫁

Blame the victims

條on9 仔講目測車速60
屌佢老母叫佢自己一個企同一個位 , 搵個貨櫃佬剷多一次
睇佢避唔撚避到
講就凶狠

香港揸車真係幾好，奉旨冧友

行內街直頭見過唔少司機一路揸車，一路揸住電話傾計/搵Google map

好似呢單嗰個冚家剷司機應該要車裂

你咪又係講 避唔到

其實係真

你想人等你死左後可憐你，定係自己積極保護自己

即係綠燈過馬路一樣要望

你太依賴同信任呢個社會既常規，但唔代表佢能完全保護你

冇錯 咁你仲上黎？

So乜9姐屌你老母

我上黎又關咩事

唔好玩手機啦你想人等你死左後可憐你，定係自己積極保護自己

自己係邊個風險心裏有數

理性少少好無

有機會避好過合埋眼等死既

機不離手果d真係

意外隨時都有 你太依賴同信任呢個社會既常規，但唔代表佢能完全保護你
你想人等你死左後可憐你，定係自己積極保護自己

成班on9仔 唔撚洗理
司機錯撚哂咁又點
依家輸撚哂既係邊個？
自己命仔 盡可能既 記得既 未以後多d留意下囉
唔明班撚樣起哂鋼做乜9

用自己條命去同人講道理最on9

賤d講，就算有人係前面頂住你，推開佢去避都要做

坐監咪到時先算，好過自己身首異處

好多小學雞 叫佢地唔好玩電話留意下=將責任推比受害者。呀，屌，咁d 女著到咁小布夜嘛嘛出街比人姦佢地又叫d 女唔好出夜街，著多d
其實兩者都係自我保護既一種方法，未必有效，但點都好過冇

巴打唔好混淆視聽

我會架

At least 我會咁極端

呢個case推得黎都中撚左啦

話唔埋，果一兩個身位，借到少少力差果一兩米差好遠

馬後砲就天下無敵

RIP

閻王要你三更死，妄想留到五更

係到爭論死前一刻都無用

馬後炮,紙上談兵

重點係盡力嘗試過姐

班波台狗好心縮番入老母個閪度咪撚出黎柒啦

做完成日野夜晚晚等車又唔玩手機又唔聽歌又唔睇書, 比你ON99企響度都冇精神啦講咩野唔低頭就避到姐

呢D先係真正blame the victim

唉

條友係危駕嘅上幾多堂都一鳩樣
重點要放係刑罰同道路設計，等車位其實好多都設計缺陷，近乎無保護位

等車係做下啲無謂嘢打發時間架啦
無嘢呀？
未有smartphone 之前都係食煙聽歌睇報紙雜誌架啦
咁都有得批評，唔係掛

唔出街咪得囉，講咁多把鬼咩
等紅綠燈都會有巴士鏟上嚟，嗰次又係成班連登仔講等過馬路唔好望手機

點知車死o個個無玩電話,無事個d先有玩就柒到爆。

搭車唔好瞓都有人講

我又唔係咁諗
攪到個車牌難啲 keep 住
自不然會篩走啲弱智架啦
你叫啲 SUV 閪師奶三年考次車先保得住個牌
佢哋會揸車我切呀

D等車位真係好撚危險
之前已經好撚多鑊，都係剷上行人路

搞到自己唔敢排太前企入條欄，前後比人夾實走都走唔到

屌
你都唔會為左救人推走佢，頂自己去車頭方向呱

開始9唔搭8

雙管齊下，大家super啦

一啲轉車站個設計又真係好雞，剷上嚟隨時一鑊熟，除非佢可以整到屯門轉車站咁大大個石壆擋一檔，點都好過得幾塊廣告牌/欄杆

同時而家多咗人揸車，而且香港啲司機個態度惡劣，手車又廢，個個又天殘腳（住大西北嘅就一定感受到），上堂冇用架喇，呢班人係需要管嘅，請多幾件交通警昅住，加重下罰則，扣分重手啲，再隔兩三年考一次路試

長遠而言都係搵方法叫班友如非必要都係搭返巴士地鐵

又係你帶頭問先
咁個車頭剷過黎果下就兩米幾width

身邊多人又迫，你爭取避開既能力點都會大過身邊低頭唔郁既c9既

香港好多職業司機都係唔負責任

好多撚樣就係長踩brake 踩撚到brake腳軟又唔撚識反應 根住咪話失靈囉

比條數答你

果條路要路人意識到部車係off track準備炒上壆需要10米 (唔好駁咀話咩我20米就知部車失控, 果條直路有微彎), 好啦我當部車行60 (上幾頁d 人quote).

部車一秒行16.67米

未受過訓練既人最叻果10% 反射時間最快係0.2秒, 然後反應時間0.2秒
呢段時間入面部車同個人已經得番3.3米

身體肌肉做動作去郁去避 (例如屈膝儲力)又用零點幾秒, 個人真正飛開果陣個車頭應該響個人頭前面10cm左右

以上我講緊係一個極為清醒身體健康仲要係non-trained 最top果10%人

搵個真普通人搵講, 反射時間比盡0.3秒, 反應時間0.3秒, 0.6秒之後部車已經撞到個人, 個人連「呀」都「呀」唔切

btw, 香港拖頭闊3.1米

學下柔道點落地可能唔使死？

仲未估計條仆街會唔會扭軚

嗰個位轉車站出口位，冇得擋

不如提議cut哂d數據plan, 咁咪冇得出街用電話上網安全好多囉

點解個post傾傾下會傾呢D

因為有D人乜撚都鐘意屌一餐

落馬洲個單 架的士

等車睇手機又比人屌, 等車聽歌又比人屌, 等車對住條馬路都係會比人屌

真係唔撚駛出街

果單連埋司機死左6個
最後判坐6年, 而家出撚返黎啦
判得太輕根本無阻嚇力

果單有冇人屌d人響部車入面唔留心周圍情況

原來係要expext車鏟上行人路係taken for granted

以後行街要預D招牌會跌落黎

仲要未計有啲人冇危機意識 架車就撞到埋嚟都只係會諗佢會唔會停得切

而唔係諗走去邊 仲有車站周圍又多廣告牌車站牌同人阻住你走位

所以都係個句 講就易但真係發生 你避唔避到又係另一回事

所以自從深水埗果單野之後
我等車都唔敢㩒電話

自己既選擇係OK
但冇必要話人點解掛住睇電話
合理預期下當然應該做能夠保護自己既措施
但呢單根本冇咩合理預期可言

比拖頭ko只可以話時不與我
香港一年有冇一單交通意外係大拖頭秒殺人

講到好似普通人係iron man咁

其實諗過今次係屯門公路轉車站發生既，出面個欄頂唔頂到

起碼唔會咁傷掛

iron man都無用,蛛蛛俠就得,因為有感應

女死者已婚有歲半大既仔..
個司機咁就拆散左個家庭..

土瓜灣冧樓...
要死起上嚟一定會有條路

自問冇司徒奈奈嘅反射神經 出街 不了

窮人真係唔好生仔，要子女乘搭公共交通工具應該拉去坐監，罪名係虐兒。

貨櫃車連車架咁撚長
佢車過黎你玩唔玩手提電話都走唔倒啦
可況果度有咩位比你走
就算保特做定起跑動作都未必走得甩啦